再咁落去香港會點

日撚日都有黑警係街仲衰過大陸
唔妥你就逗你，侮辱你，拉9你
真係好on9 ，想像唔到之後會點

遲下個市再差d咪直接實彈掃場，然後情操高尚

香港淪陷

要求中英雙方取消 終止 中英聯合聲明條約

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)